正名 今次喺英國首度發現嘅變種病毒係新型中國病毒

新中國病毒

在英國變種的武漢肺炎

中國武漢肺炎英國亞型

中國武漢新冠狀病毒聯合王國亞型

根本從來就唔關歧唔歧視事

武肺 改